有人話 真心鐘意一個人 就唔會捨得摧毀佢既幸福

直到依家 我都偶爾會產生個念頭 想同你女朋友講你出軌
但係呢個念頭往往過左陣都會消失左
本來都唔明自己做咩對你咁好 做咩要放過你
明明知道你仍然係溝緊其他女 仲係要重複犯錯
但係今日有個人同我講左呢番說話

真心鐘意一個人
就唔會捨得比對方背負第三者之名
真心鐘意一個人
就唔會捨得摧毀佢依家既幸福

開頭個部份 即使其實我一早就心裡有數
但係我仍然比感性贏左理性 先會去到今時今日咁既地步
而你 即使我地其實係有機會單純做返朋友
你都仍然要將段關係搞到唔清唔楚
簡單而言 我對於你黎講 大概只係暫時性既水泡

而我 即使知道你有幾咁賤幾咁渣
睇住你繼續咁對你女朋友都仲係唔爆你大鍋
其實我好似一路都無同你講過 我自己亦都唔想承認
我係真心咁鐘意過你 不過已經係過去式
時間會沖淡一切 我亦都唔希望未來再遇到你

而雖然係過去左 但係我都希望你 唔好再繼續落去 好無

你咪又係雞

如果我係果女朋友 我會想知

别做第三者,乖

其實如果我係個女朋友 我都會
但係我實在做唔出 我會諗
佢既然唔分手 或者佢其實好鐘意佢女朋友 或者佢只係一時糊塗
如果佢女朋友知道之後同佢分手 或者佢會好傷心

所以其實如果佢真係學乖就好

經一事長一智 唔會架喇

我依家就係果女朋友嘅感受
我覺得好痛苦
但係我都好希望知

有得1次就會有第二次

正正常常搵個好男仔啦(例如我)

我以為自己開post 絲打加油

你又係

絲打知道佢出軌 ?

知道

近期連登多左好多第三者post
次次見到都心諗點解咁似
d男人好似夾埋一齊出軌咁

出左軌一次就有第二次
佢搵完我都可以搵第二個
我覺得佢唔會乖翻